財經台越黎越低質 咁鐘意作詞點解唔去創意台？

成班都輸都黐曬線
俾個number你地 一定追到落後

SCON

時事台正投票決定財經台命運,
而樓豬卻起到屌自己友內鬥